今日開始聞到勝利既味道

今日三罷絕對成功
爭停埋黨鐵就掂 觀塘線 東鐵已經癱瘓
多謝手足咁早落街做野
吐露港公路來回全封
新界人完全冇辦法出到九龍
大部分學生自行停課 打工仔有工返不得

中大手足頂左兩日
我地必須要各區開花以分散警力
今日條件充足 天時地利人和齊哂
各路手足只需負責自己住果區
切勿去其他區 一黎唔熟 二黎冇車到
藉住今日個勢 全民上街
但小心久守必失
琴日沙田手足示範左點樣完美燒狗車
勇武手足繼續 人多可以嘗試反擊
和理非手足幫手後勤 搬物資 文宣 等等
今日個勢係咁多個月以黎最好
令我地士氣大增！

和勇手足，缺一不可
係時候起義啦香港人！

香港人，加油，反抗，報仇！
祝各位手足武運昌隆

多謝手足

咪撚自high 啦 好嘛

Drop to 0

驕兵必敗，要繼續上
要記住我地係踏住前人既屍體向前行
唔好停

但都唔好掉以輕心

點睇地鐵19幾萬人繼續趕返工

11.14 曙光行動 繼續三罷

再接再厲

不要自high,不要輕敵

全力反擊啦

同埋唔該做野之前唔該四面都揾曬哨呀！
特別指銅鑼灣開花的手足！
同埋唔該街坊裝無gear的唔好再有狗就跑啦！都唔撚會捉你 捉你都唔塔你 塔你都告你唔到！

咪撚出打飛機post，一日未完一日都未知邊個贏

個市開到喎

拉啦

平行時空冇辦法
咁多個月要醒都醒左

懷謙卑的心

贏之前都唔可以有呢種心態

唔好自滿

一日未有五大訴求都係輸

咪, 咁叫勝利， 你食朦左啦

仲未夠勁
聽日要再進步啲

唔好鬆懈

原來三罷係解第三日先罷

發現唔少人鐘意打緊仗打飛機⋯
留番精力做實事啦⋯
定係你根本唔落街

仲未羸架 勝咩利呀

要學生攞條命黎搏聞兩日毒氣 我睇到都覺得唔好意思

所以永遠都要靠小部份人既努力先會成功

你要去求 去呃班廢老 港豬 真係可以收收皮先

當然 我地要有民意係手先

唔係點？繼續放負？
好嬲好嬲咁就叫做左野？

我覺得下一個目標係起更多路障
因為少左巴士 路面好暢通 好多人轉小巴的士返工
小弟建議今晚18區用磚起永久式路障
封至少一條行車線 減少車流量
但留返條路比物流同緊急服務
如果封哂就好難補給 (e.g.中大)

唔好衰多口啊，死仔

一日未吹雞一日都唔好Hea

場運動無咁快完
對抗緊個政權係無民意授權架

一日政府唔認錯
一日都未贏

屌撚住呀 贏閪咩

正，堅持落去，等d想返工但返唔到既一齊搞就成事

冇贏呀

通常有呢啲post出現
第二日就會頹晒

感覺係正式開戰
黎緊越黎越難打

n條命
x隻眼
xyz傷
仲有nxyz比人拉
點都唔會贏

咁係有十尻幾萬藍絲㗎嘛

「革命尚未成功
同志仍需努力」
你唔撚識㗎？

未嬴
政府仲未有反應
一陣應該會衝出黎柒
到時睇下佢講乜

政府咁耐咩都冇講似請示中央,
真正硬杖而家先開始

多謝手足 大家辛苦了

勝不驕，敗不餒呀屌

又燈，拉

KEEP住個勢 各位手足一齊上

今日終於自發罷工

差港島綫

上水歷史性全巴士停駛

大家保持士氣
但唔好放鬆
驕兵必敗

其實返工好多黃，仲要深黃
一下會幫你神獸
有時唔好太拘泥返工呢樣野
始終罷工根本冇長時間組織過

推

比啲掌聲自己先 跟住和平散水

今日癱瘓交通好似成功過星期一

公共交通淨得巴士和党鐵？

你當小巴流架？

真心

呀sir驚輸？

希望反左工果班lunch time會再出黎食

勝利？今晚就入中大捉人

Border on the absurd
Still a long way to go
Stop such assertion plz

靜啲，靜啲。

收皮喇屌你老母

唔係話放負
場仗先啱啱開始
而家就滿足
有時間諗吓點改善啦

其實無人返工就塞唔到鐵

勉強守得住，最多叫打個和咋

香港人報仇！！！

要死黑警還命！！

鐵路無晒之後，下歩就係小巴，小巴大部分黑社會控制

唔好自滿, 仲未勝利架

靜靜地贏.gif

港島呢 唔好搞

加油，但不要自high住
仆街政府 鑊鑊新鮮鑊鑊甘

驅趕所有仆街大陸人離開大學宿舍

1)嚟香港滿三個月仍未能講廣東話既趕走
2)撐支共反港獨仲要岀手打香港生既私鳥
3) 支持香港既可以留低

馬鐵呢？

早d 勝利就早 d 有工返，大家都想香港正常返

聞唔到佢地仲有招未出

明顯

on9
贏左咩？
中大傷亡慘重

你可以話我開post打飛機
呢幾日係場運動未見過
唔係話而家咁就滿足 都唔係階段性勝利
而事實好多香港人都踏出左罷工果一步
大家仍然要努力

返閪到咩 狗鐵全停，公司幾百人得十個返

收爹啦黑警

今日經過西灣河大堆港豬仲幫手清路障…

驕兵必敗 千祈唔好沉醉喺一時嘅勝利

東涌綫現時非常暢順

拉

今日條件充足 天時地利人和齊哂
各路手足只需負責自己住果區
切勿去其他區 一黎唔熟 二黎冇車到
藉住今日個勢 全民上街

停左啦

好多揸車既同事繼續返工

垃

最忌打飛機
Be Humble

咪再講勝唔勝利啦好心

幫我傳，快！

最新消息 ！差佬已經出動佢哋改用民牌嘅私家車出發去各個示威地區進行搜捕落單嘅示威人士！提醒自己人要小心免得畀佢哋喺路邊捉咗上車！
黃大仙黑色七人車VB5469入面全部喬裝狗
請用你地渠道廣傳

📢📢全部狗私家車，散出去

UV 5637 MAZDA BLANTE
NZ 5436
SW6542
TA5942
VT9379
VD7235
VT8075
VB 7346
UN 5239. HIACE
UZ 6092. PIRUS
NU 7946. HIACE
UZ 2379. STEPWAGEN
TE 6472. VW CADDY
RL 3947. NISSAN C26
UY5367. KIA CERATO

SU7263
PX2735
NB5296
Rk4276
Sd5346

鬼家長車出動
車牌：NF7258

日日都聞到 結果手足日日都更慘烈
唔好講咩話狗急跳牆 冇晒手足係咪仲叫勝利

hi半日好啦，再接再勵11.14

戇尻 做過乜又要話過你知？

一隻狗都未死就唔該打少一陣飛機

唔好太易滿足於現況，永遠都想如何改進，突破，任何事都係

咪亂吹勝風啦，尋日拉左好多中大手足
唔係班狗暫時退落黎一早斯巴達咁全軍死哂

下次無咁好彩

仲要未出老解

我地係根本無得贏，同2戰守日本個13日一樣，投降只係時間問題

咁快出勝利散水post?
不如吹大D聽日維尼帝跪在香港人面前認錯，捉林鄭返大陸充軍做軍妓？

善用不推文回覆
on9 少陣啦

感謝 中大人 撐落去

唔撚自high

(又發現春袋)多謝九巴全力配合

階段性勝利

係事實，今日港島的確太順
仲撞到老細無得走，依家係公司全員返哂

啱，咪就係嗰班囉

驕兵必敗，咪再自high

香港人 反抗

慢慢黎，唔好心急

明白手足 唔係驕傲
大家都要努力

邊度勝利緊，今日只係剛剛開始ja

Push

今日未完家大家！唔好同我講話問到啲咩勝利嘅味道！未撚完啦！唔好撚畀佢停呀！勝你老味！我地輸撚咗幾個手足啦！

其實係7月頭開始一直已經見到有人開post咁講，不過我信香港人會贏

唔好自滿

頂住

未完

頭兩日遲到
今日返唔到工

咪撚自high

好多謝手足

唔好放鬆

繼續做，唔好停

做過乜唔洗話你知下話？

勝利？Bu又拉一男一女

祝武運昌隆

咪on 9啦
而家先係最危急
大家快啲出嚟

屌你老母

緊係啦 你狗黎
邊到有得唔返
乖乖地 食埋狗糧就換衫做聖誕樹啦

推 依家稍佔上風 要繼續努力

天佑香港

其實無成功過

真心唔認同
依家去J勝利

南昌站阿 仲有好多人係南昌轉車番工阿

開心一陣好繼續努力

講真你地班勝利撚次撚次出黎收割扼正皮
同以前班大台左膠今天我有乜分別？

殊 我地損失左幾多手足你知唔知

靜啦仆街
自high完繼續啦

燒傷處理

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

勝你老母咩

哦，你不如問下現場有冇手足聞到勝利味道？

驕兵必敗
一定要繼續努力

低能!!! 就黎64比人全滅了解!!!仲勝利!!!

我完全聞唔到，睇住班香港人寧願行路都要返工，好似唔關自己事咁

大欖西隧暢通

Morning Sir

有
士氣都無點贏

驕兵必敗 敵人只係暫時放過我地

樓下仲食到早餐

未夠

膠post

情況仲係好惡劣

要繼續先可以贏

其實好多人已罷工 但返工裝束咁去塞鐵

推 推

Be humble

仆你個街集中營咁

吾好甘大聲講，人形生物要面，會吾憤氣，反擊⋯⋯

勿推

最忌未成功就以為會成功。

暴風雨前總是平靜。極難分清係另一波定係真成功。

靜靜地贏，唔好打飛機

不要輕敵

唔好自大
繼續努力

多謝暴大 我必報答

好多人返到一半要折返

士氣唔係打飛機呀⋯⋯

4000＋手足被捕
死既死 傷既傷
然後我見到依個post

Gilbert 必敗
不要自滿
政權未倒都未贏

平日朝早係大春袋

唔好咁開心，場仗未打完

邊到贏？

而家係全力反擊既時候

繼續做好自己 各有各做 做得幾多得幾多

一日都嬴都唔可以叫勝利, 繼續做

可以正能量但唔好打飛機

中大畀人攻到咁 你唔好自high 今晚繼續各區開花

你呢啲垃圾冷氣軍師 一定係無出去 正係識指指點點既批判撚 縮返入你老母個閪啦 有出去既人都知琴日大勢幾好

點解我聞唔到

人地只係要正皮 噴精自high
你生死都唔關佢事
真正當你condom
難得人生可以洗一次正皮 唔好阻住佢啦
人血饅頭好好食架

悔氣撚，走開啦

提提大家返工千祈唔好帶氫氣球坐地鐵🚇

牙sir咁早mon post牙

唔好自high啦唔該，有邊度贏左呀
我地手足損失左幾多，對家呢？

今晚各區開花 唔要再聽到叫口號 要行動

琴日中大生向世界展現咗無比勇氣

香港人適應力咁強應該好快習慣被罷工

長期

終於睇到場運動有希望了!!係因為我地願意繼續行落去先至會見到希望

初步不代表一切，要keep住個勢，維持一個月，兩個月，直到呢個殺人政權倒下

捉左4000+手足
然後就話不完美 可接受 勝利了

屌你我都習慣左早起身

利申從不上九點堂

衰鬼本身今日請左假去睇醫生
結果依家醫生都睇唔到

要贏先拎到士氣
定係拎到士氣先贏？

咁冇架啦 習近平打到黎
香港人全部死清光 差佬繼續隻手遮天
係咪要咁？
屌你呢啲人真係 見到有啲曙光打下氣唔撚得既
出面社會仲唔夠負面咩

頂到一個月先打飛機都唔遲啦

願榮光，歸香港！！

值得鼓舞 但唔好掉以輕心 加油

黎明來到要光復這香港

唔可以用贏或者勝利字眼
但係你話個勢係近幾個月黎最好
唔係最好 但真係有大師兄返黎既感覺
香港人!

咪撚理啲悔氣撚啦，都唔知係咪黑警來，不過黑警都無讀過大學，點解會有連登ac??

但今日絕對係一個大進步 一個小成功
多謝勇武手足 繼續努力 香港人加油

開心得太早

階段性勝利

天滅中共 解放軍潰退香港就勝利

唔好打J 住

1111 手足被射殺
中大仲比人圍緊唔知幾時屠城
琴晚屯門突然熄左燈有天安門Feel

驕兵必敗

不推文回覆

廢老黨鐵站無人屌 係一個好開始

⚠️⚠️⚠️ 大學物資須求 ⚠️⚠️⚠️
（2019-11-13 購物清單）
FA
Ø 冰袋⚠️⚠️⚠️
Ø 毛巾⚠️⚠️⚠️⚠️
Ø 生理鹽水
Ø 紗布
Ø 無菌敷料
Ø 梳打水
Ø 消毒酒精大膠布
Ø 三角巾
Ø 安全扣針
Ø 醫療膠帶
Ø 繃帶
Ø 蒸餾水⚠️⚠️⚠️⚠️
Ø 油膏紗布
Ø johnsonbb shampoo 金黃色個隻不澀眼配方！！
Ø vaseline

護具
Ø 浮板
Ø 複合木板
Ø 豬嘴+filter⚠️⚠️⚠️
Ø 頭盔⚠️⚠️⚠️
Ø 泳鏡⚠️⚠️⚠️

文具
索帶
保鮮紙
防水袋
剪刀

其他
頭燈⚠️⚠️⚠️⚠️
電筒⚠️⚠️⚠️⚠️
長遮
行山杖
滅火筒
滅火布
衣(保暖，夜晚好凍）⚠️⚠️⚠️⚠️
暖包
褲⚠️⚠️⚠️
雨衣 ⚠️⚠️⚠️
拖鞋
手套（防割/燒焊/勞工）
已充電既尿袋
充電線(Type C, Android, iPhone)
毛巾
紙巾

魔法物資
玻璃樽⚠️⚠️⚠️
面粉
糖
酒精
氣油⚠️⚠️⚠️
白電油⚠️⚠️⚠️
食用油
防風火機/長身火機
火柴
［膠管/樽蓋插鐵釘］通渠水
漒水
天拿水

乾糧
杯麵，餐具
蕉
能量bar
蛋糕
盒裝飲品
暖肚既野 如飯

藥用物品
任何舒緩肌肉酸痛嘅貼 & 安X露
哮喘藥
必理痛
感冒藥
胃藥
肚瀉藥
煙

補充⚠️⚠️⚠️
總之就係預佢地長期露營既嘅啦
諗到乜就搭埋俾佢地
係長期，要不斷補給

唔好驕傲 未贏

其實真係幾成功

未贏

打夠飛機未
拉

屯門公路未塞邊叫勝利

只係其中一個里程碑

唔好放下戒心呀

加油

勝你老味

morning sir
收皮sir
等清算吧啦

打夠飛機未，幾多人被捕

見到你個標題想屌你
唔好輕視啦

靜靜地贏

交通工具戰線暫時相當成功

不推文回覆
咁早開定階段性勝利po 就知無撚得救

無人返工又點會有lunch革命

仲有好多番工撚 冇得救

繼續返囉
條路自己選一齊收工無車走唔好怨

但香港人真係仲有好多奴隸， 為咗供樓， 打風 有危險都要返工， 就係因為畀棟樓嘅供款擋住， 呢啲就係香港政府做出嚟嘅嘢，要香港人淨係為咗錢乜嘢都唔好理

多謝手足
但都不可掉以輕心

聞你老母
琴晚暴大手足聞tg 味道就真
狗方放tg 既量根本係想毒撚死班手足

老西都開架啦
不過又插緊500幾點咋嗎

收皮啦 落街睇吓成街人爭的士都要翻工
打少陣飛機
不推文

又自滿收皮啦

新界人可以由大欖出去阿

push

其實你地係咪好鐘意精神勝利大法?
呢D垃圾po上熱門???
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆

由尻佢開囉 開黎都係跌

手足們加油頂住！

真正場仗都未打

咪撚燈

1026 #香港中文大學 #科學園路 #科學園
記者指現場約20速龍，起碼5名（路人及司機）被捕，現正搜查一架白色私家車。速龍手持胡椒球槍及圓盾等。記者指速龍曾要求被捕者趴在地上，雙手放後上索帶，其後將人帶上白色旅遊巴，現未見搜出證物。
#蘋果

收皮啦 黑驚

幾個月前林卓廷5比0俾人屌到仆街

而家衝出黎j勝利味道

老共最鐘意捧殺，引人輕敵引人鬆懈

又黎打飛機，而家手足不斷扣緊血呀！ 對方就一滴血都無扣過

民意在手 天下我有

唔好輕敵 繼續努力

good morning condom

就係死傷被捕咁多個我地先要繼續落去

mkmkllmmm[url][b12lue]網址[/bluze][[wi[ijjb][/b]][/i]/xd3fcds9nokmkkki9nnkkjuinj9mack]scsdm9

不是
只係Intermission

Brace for next wave

要繼續呀 腦細好鐘意叫人返下午
塞爆呀要

嬲豬呀？

嬴ㄧ日 輸其餘嗰364日 有撚值得高興
繼續用心備戰 提高警覺
下一強波 好撚快又殺到喇

收撚檔啦！中大班學生點呀！
贏你老母臭閪

Do you know how MICHAEL PHELPS WINS 7TH GOLD TITLE BY A FINGER TIP?
Can you please LEARN from world champion's ATTITUDE?

現時情況係 第三日至罷 同起碼罷三日
so 今日算係第一日

。

be humble

只有完場吹雞個一刻先叫勝利
其他都冇一樣野叫勝利

4000手足
係佢眼中係condom
比正皮啦 勝利味道阿

勝利？ 贏左d咩
贏左唔洗返工三日？

完全無事 恆指跌多4000點自算啦

That's exactly why so many top athletes lost in races!!! They get FOOLED easily by their own mind before the race is over !!

不要自high

未撚打完架
中大要人
各區要人

勿鬆懈

港島線咩事都無

咁輸左未呀？

又5 比0 呀 贏左先再講啦

唔可以話成功 止可以話係一個好既開始.
暴大仲未搞店 今日要救

你同你d夥計講啦

振士氣可以
但記任驕兵必敗
我地已經失去好多
許勝不許敗

巴士公司助攻

我地未贏架，不過做得好，要繼續努力。

無交通咪行囉。香港人！番工！

係就危險d但而家去番工先保護到前線。前線今日做d咩。香港人都會體諒。盡情發揮。大家自顧風險

咪開心得咁快住

未, 但係去到攬炒既其中一個山峰

冷靜 保持清醒警覺

靜靜地啦

未勝利不過有進步
手足們繼續堅持呀

出左街先

唔好自high

加油，新界人完全出唔到港島！三罷絕對有威脅

革命尚未成功，同志仍需努力

唔好咁快打飛機

【做咩鳩8點開花】P牌幫推

狗 你地做得好好

靜靜地..

自high好撚過係到放負
繼續仆街啦仆街啦 拉好多人呀點點點
屌你 越係拉越要上街架啦 唔通係到哭喪有撚用

Tui
只係序章

我尋晚發夢到5am 好辛苦頂唔住再出黎明
啱啱醒，好感激手足堅持出黎明接力

次次話勝利一鬆懈就奶撚晒野喎ching

表面：我好撚想返工呀，無晒車點算呀
心面：真係多撚謝你

不過入中大既交通都塞左
希望手足支持著
最大既黑暗系黎明前夕
破曉成功將會面對光明

多謝手足但千奇唔好自滿 仲未贏架！

真心 唔係打飛機 連續3日搞得唔錯

第一日黑警屠殺激怒左唔少人 本來唔出既和理非都出黎自發遊行。

第二日恐怖分子圍攻中大 全城憤怒 更加多人配合第三日既擺工行動 當然林鄭助攻多得不多少

今天（第三天）黨鐵同行車路都郁路到 比第一天同第二天嚴重

分析完
最後各位手足加油同小心 小心 小心

今次只係突發成功一次，但對方會有對策，唔好輕敵

被罷工了

所以要盡快籌組好工會

唔好打飛機啦

黎明行動

革命尚未成功啊大佬

有同事6點出門口

拉
唔好打飛機

啱，香港人始終未接受到真大罷工

仲有
街頭抗爭贏咗唔代表佢應承你既訴求
記唔記得柒婆早兩日講咩

on9

港島撚真係無咩用
班狗都唔想同你玩
人又少

勝你老母

香港人 報仇

仲有見到尋晚直播天水圍狗屋比人放火 ! 煙火頂盛, 弄好燦爛 !

驕兵必敗 咪撚鬆懈

勝利的味道
是充滿催淚的生埃
還是烽火連天的不停擺

屌

我哋一定要贏比佢哋睇..

學生搭地鐵都要俾人搜
仲話唔洗停課, 痴撚線

除左你個標題，其它都同意
大家辛苦了

⚠️11:00更新 #黨鐵
💠東鐵：⛔️全線停駛

💜西鐵：🚫不停 屯門、兆康、天水圍、朗屏、元朗、錦上路

👿將軍澳綫：🚫不停 將軍澳、坑口、寶琳

🧡東涌綫：🚫不停 東涌

💚觀塘綫：⚠️黃埔至觀塘站恢復服務
🚫不停藍田、油塘及調景嶺

❤️荃灣綫：🚫不停 旺角

📻輕鐵
505、507、614、614P、615P、705、761P、751P：⛔暫停服務
610、615
⚠️維持 屯門碼頭 來往 洪水橋站
751
⚠️屯門區由河田站改道，經山景站返往天水圍區
⚠️天水圍區將由天榮改經濕地公園，天逸，頌富及天耀站並返回屯門
706：✅維持正常服務

港鐵巴士：⛔️全部停駛

敵人係中共 唔係港共
見到曙光 但有排就未贏

振士氣係好嘅

未輸哂只係！ 唔係贏緊

唔完美 可以做得更好

大把中環ol 返緊工放lunch先出黎快閃

成功係共享。別忘中大義士仲比恐怖分子包圍

唉 港島人真係😂😂😂 可能地形又難打啦
但可唔可以真係諗清楚先行動 琴日銅記好似捉咗好多人

驚輸？呀sir換完更？

幫我傳，快！

最新消息 ！差佬已經出動佢哋改用民牌嘅私家車出發去各個示威地區進行搜捕落單嘅示威人士！提醒自己人要小心免得畀佢哋喺路邊捉咗上車！
黃大仙黑色七人車VB5469入面全部喬裝
請用你地渠道廣傳

📢📢全部警察私家車，散出去

UV 5637 MAZDA BLANTE
NZ 5436
SW6542
TA5942
VT9379
VD7235
VT8075
VB 7346
UN 5239. HIACE
UZ 6092. PIRUS
NU 7946. HIACE
UZ 2379. STEPWAGEN
TE 6472. VW CADDY
RL 3947. NISSAN C26
UY5367. KIA CERATO

SU7263
PX2735
NB5296
Rk4276
Sd5346

鬼家長車出動
車牌：NF7258

黑警犯錯越來越多，亂晒

鐵 __ __
怕就唔好揸車出街

哨又唔夠
架車去到隔離先知

freeride撚超進化：階段撚

啊Sir,我正式地屌你老母啊！

唔好on9

務求黨鐵全線全日停駛咁就返shift既都被罷

有撚排都未贏呀

------

Don't tempt fate 呀老友

大埔冇人吖，馬路順暢到
邊到贏？

我們今天可以做什麼？

開花嘅話，有沒有實際行動？

雖然勝利post基本上次次完左活動返到屋企都見到咁濟
不過都多謝樓主正能量 一齊加油

小心，驕兵必敗
堅持住

好驚輸咩啊SIR?

到底贏咗啲咩？

死亡嘅味道黎架，聞真啲！

咪打飛機啦

手足繼續爬山 唔好輕敵
等到真正成功再慶祝
煲底相見

勝你條毛

唔好理啲放負撚，見佢係咁覆你救知咩事。適當地睇你呢啲post回下血都好

個啲特別任務隊，聽個名都覺得會更加暴力，大家小心

痴撚線， 仲打緊仗呀

[番工撚]black bloc番工根本冇得輸, 政府好想你番工, 唔會因為black bloc拉撚咗你

昨日大戰咗十幾廿個鐘, 沙田啲狗車多到數唔到
眼見一條車龍起碼有幾十架狗車等拘捕中大生
黑警錯誤將兵力集中喺沙田, 又攻極都攻唔入, 先好似大勝咁
睇返星期一, 所謂遍地開心, 係十八區俾狗開菊花
其實昨晚捉了唔少人先換嚟勝利嘅味道

港島區嘅朋友仲返緊工

連部份藍絲都開始不滿警察

手足好野呀

仲未救到中大都唔叫有味

雖然慢過IE
都好嘅

唔好開心住，仲要打

完全無勝利味道
美國零動作

冇嬴過 勝咩利?

del

出面重打緊呀

不自high 不輕敵 起義

有勝勢，要乘勝追擊贏哂
因為贏就贏哂，輸就輸哂，另外驕兵必敗要繼續努力

我地機構 (NGO) 超過二百個同工實名罷工，全力聲援各手足！

警甴？

靜靜地好冇?

其實我地有咩行動有壓力比到對家， 睇恒指就得 二日跌咗過千點

我只係見到春袋已命中

今晚再準時開花

老解換防暴裝+內地生撒離+老解直升機盤旋

小心

總之要保持警剔 堅持落去

依到唔講得架 次次都有一堆人出黎打飛機自high. 依到嘅人講乜都會話你sir sir sir 你老母咩 想講依到大把人都係冷氣軍師黎

真係好嬲！個個帶口罩企曬係到 都唔幫手做哨
有事淨係識跑走
行動之前set曬哨係基本啦！

贏條撚
一隻狗都傷唔到, 中大幾撚多傷者
死左幾多人, 姦左幾多人
經濟都仲未炒到啊同我講贏

好多謝手足！話要炒我既老細完全奈我唔何，因為真係無晒交通，我都好想返工架老細

我一陣痾屎洗唔洗wtsapp 通知你?

唔洗理 條友五毛分化撚

只要香港人唔割，照咁落去政府好快跪

回血po都要比人屌

屌啲大埔人行出吐露港返工添 真係痴撚線

今日我真係返唔到工，手足好波

萬事小心 唔好輕敵啊

藍絲港豬唔好理啦

pish

今日先係開始

加油，但驕兵必敗，要小心d

佢都係想鼓勵大家，堅持落去

Tk埋補給喎

勝你條毛，睇下政府班垃圾出泥講咩就知未勝利，仲抗爭緊。

我屌你老母 原來我前日罷就係為左今日比你話係狗

如果有3條行車線就集中灑兩條
d車中招就變rb
係安全地方準備 到場灑完即走快靚正
起磚起到幾時？ 哂力水

利伸唔識交通

阿蛇你好

只有上街
才有希望

只有抗爭
才有曙光

不要自high thx

D撚樣好似生活響平行世界咁 打左兩日明知到到封到到塞都要渣車出黎 荒死人地唔知佢有車咁

係個好開始 大家加油

見到啲人千方百計都要返工真係覺得冇撚得救 已經助撚哂攻 有冇咁鍾意返工呀

Morning sir

5050
因為政府依家錢多
消幾年都頂得順
其實好複雜

有朋友公司出車接返工...但放工就要員工搞掂返痴撚線公司

咁中環都有人出來抗爭 畀啲時間大家

琴日中大咁樣
大家都醒覺了
THIS
IS
WAR

仲差好遠...但總算突破樽頸
Keep住落去就會贏

聞你老母, 咪撚自high.
打緊仗啊

加油手足

你因果謬誤，係無人返工就連鐵都唔洗塞

Btw, 唔好輕敵

有咩？唔知喎。冇人講嘅？

多謝手足 我成功罷工

加油呀手足

唔可以鬆懈
唔可以停
一停就輸 我地無無限嘅手足可以被捕

光復香港 時代革命h

未夠！

冇乜人講，怕影響士氣。

下星期有冇可能繼續？

你覺得有得開市跌500點大鑊啲
定係冇得開市啲人冇得散貨做大閘蟹大鑊啲？

聞到啫，冇話係
鼓勵下大家再努力啲啫

加油 開心被罷工中

頂住！！！

香港人反抗！

真係冇退路啦今次

咁多個空ac 係依個post
吹風話贏

通常有呢啲咁嘅post，都係出事嘅先兆
搞左咁耐今日先叫真正近三罷，只係近，港島線其實仲郁得
然後各大學戰火連天情況未知，請問邊度有勝利嘅味道？講嚟聽聽，我都行過去索下

今日開始會狗鄉黑蝗出動周圍打人

不要自滿

毅進狗

無所謂勝利

真 新西撚表示出唔到灣仔 就算有車都淨係去到上環
索性唔撚返

港島返工時間好平靜，特別東區

六四前就係聞到勝利的味道。永不可鬆懈。

要贏
就要無底線升級！